中國外交部：全靠武漢肺炎，中國和絕大多數國家的關係比以前更加好，朋友圈更加大

英國泰晤士報：中國將採取何種措施，修補因疫情而被破壞的國際關係？
中國外交部副部長馬朝旭：經過這次疫情，中國和全世界絕大多數國家的關係得到鞏固和改善，關係比沒有疫情更加好。
英國泰晤士報：

估計石正麗很快可以拿諾貝爾和平獎，因為促進了中國和世界的友誼！

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？

佢生活喺邊一個時空

佢無講錯 本身係西方0朋友
而家成個歐盟出力奶佢

中國就是平行時空

本身就奶啦，英國連核電站都叫比中國設計

放長雙眼睇下中國硬得幾耐

on9 微信個朋友圈大左咋

我訓覺發夢個時都覺得自己 好有錢

五毛account多咗

中國隱瞞疫情散播武漢肺炎病毒利多於弊, 你是否同意?

微博應該都係

哇哇哇，呢個問題不容討論，傷害中國人民感情

屌你老母
中共真係生活係平行世界

佢地覺得係全世界睇唔到事實

精神病
痴撚線 每一日自己有自己講 同個世界independent
同港共政府一樣

係因為左翼示威先令中共產生咁嘅錯覺

當佢哋醒覺嗰陣就會知味道

精神分裂

癡癡呆呆 坐埋一檯

朋友係要黎出賣架on9
經過反送中
我多左幾百萬手足丫屌你老母

Wecheat

林鄭：有國安法，香港更加自由

精神勝利法

又然

輕輕一推

非洲朋友 一戴一露國家唔使還錢喎 梗係frd啦

有77個咁多

唔想知

武肺研究所︰老闆，駛唔駛整多鑊？

要理解支那邏輯真係好辛苦

朋友圈 （唔還錢） 😧😧😧😧

咁即係而家笑撚有疫情重好啦

非洲多國+軸心國班朋友？

如果有多次肺炎，中國發展一定更加快

唔係呢次肺炎，都唔知中國係WHO咁多朋友

你見美國幾時會自吹自擂話自己多朋友

唔該咁我要加快支爆

武漢肺炎出口國

朋友唔使多，真心的同埋有實力的幾個就夠了，例如五眼聯盟

毛澤東都多謝日本六次啦

多謝肺炎?

外交部的言論，嚴重傷害了肺炎死者家屬的感情。

當自己喺we7 add friend咩朋友圈 on9

朋友圈？
呢啲正式場合都用埋啲垃圾字 文盲支畜國

但係歐盟正式出黎表態吹雞歸邊真係未試過

又咪得嗰班第三世界獨裁者

白事當紅事辦

RMB大法好

病毒的朋友圈更加大
全世界都有武肺